又有手足離開左我地

RIP

真係好唔公平

rip

可能有幕後黑手